[貴絕美孚, 創新高] 曼克頓山天池屋1.4億易手, 夠買約20間美孚新邨, 直逼九龍站

二手樓市持續升溫，豪宅市場續現大額成交個案。荔枝角曼克頓山一間頂層「天際獨立屋」，有指以公司股權轉讓模式易手，涉及交易金額約1.4億元，呎價逾3.6萬元，再創區內新高。若以近月美孚新邨細單位平均樓價約700萬至800萬計算，1.4億元購買約18至20間美孚新邨細單位。

區內代理透露，曼克頓山2座頂層複式「天際獨立屋」，單位實用面積3,819平方呎，屬於4套房間隔，天台附設私家泳池及按摩池，代理稱為天際獨立屋，單位亦以飽覽維港海景及昂船洲大橋，業主早前放盤叫價1.5億元。近日業主向代理透露單位已經成功沽出單位，惟沒有透露實際交易金額。市場估計成交價約1.4億元，若造價屬實，無論樓價及呎價均貴絕荔枝角，直逼九龍站一帶豪宅身價。

資料顯示，原業主2007年以8,624萬元購入，持貨約14年，帳面獲利5,376萬元，期內升值62%。

Wa...

Quality of living improved!

印花稅0.1%

點止

股權交易同你買賣股票跟0.1%印花稅

趕加稅尾班車

係咪公司買

1.4億0.1%講緊140000蚊變190000,相比交個人住宅印花稅成五百萬，豪俾佢啦

賣左成年，終於賣得出

YouTube 大把介紹間屋

大到呢

有呢個錢又肯買美孚真係唔易搵，上手叻仔扑到傻瓜

不過個維港景的確屈機嘅

過億我真係唔會揀呢度

之前睇電視話先賣左一間9千1
好奇上網search下就見到呢間放盤
真係唔明點解會買呢度
過億不如揀南區，呎價起碼硬淨D

賣左成年，好慘，
D平民樓放幾日就賣到

個所謂維港景遠到仆街

會唔會浸浸o下聞到陣屎味

都係，公屋低層安全D

嘉享灣天池屋都唔洗呢個價

係香港做業主真係慘
比你地講到又傻仔又盛

Lp6 sold 67m today
真心咩